唔好再用「黑警」「狗」形容佢地，試著說「賤種」

想講好耐
「警」呢個字唔多唔少仲會俾到佢地正義感
「狗」仲離譜，侮辱哂班可愛狗狗

所以以後要講
社會垃圾
人渣敗類
死賤種